明黑鳩你，吹牙

三分已袋 理撚得你

樓豬

樓豬好好笑，笑4

冇黑哨我睇曼聯黎做咩

比獌狗騎住

樓主有咩好笑

識左b_ingram個弱智仔已經好好笑。。。

真

🤷‍♂️

你可以唔可以勁啲？

盡左力🤦‍♂️

廢撚到25b咁

車路士